想養貓

想養貓

點解

喵喵喵～

好可愛 好鐘意 成日去人地屋企玩貓 同餵流浪貓

你要預咗有機會出現以下情況

梳化經常爛
夜晚佢不斷叫 你冇得瞓
幫佢剪指甲被抓
幫佢沖涼被抓
手腳有抓痕
佢有時會發脾氣周圍屙屎尿
拖地掃地搞鳩你
屋企嘅易碎物件都俾佢整跌
佢有病有痛都要睇獸醫
小病至少500起跳
大病要幾萬蚊都有
.
.
.
諸如此類 然後你都要愛護佢
如無意外呢種生活要過差唔多10年

諗清楚覺得自己ready就養啦

但如果純粹因為武肺要wfh
所以覺得呢段時間好悶嘅話 不如打下機就算

有曬心理準備，不過就擔心屋企隻狗狗🐶 同隻喵喵🐱相唔相處到🤩🤩

養得好好地應該有16年命

好可愛

早排系草叢到見到隻喵喵 好想帶翻屋企😭但佢走得好快

我屋企都有隻貓
上唔上黎玩下

另一個 post 棄一堆貓，樓主係時候拯救蒼生

好啊，愛協個邊上完門都無乜回音再吾系就ee哦哦😂🤣

岩先又見到浪浪

好可愛

可以試吓捉佢，然後自己養

早兩個月領養左貓貓，宜家好幸福

遲早會執佢翻黎 成日見到佢☺️

試吓買個捕貓器